覺唔覺一年後都搞唔成東京奧運同歐國盃

應該會直接取消

無基本法腐乳係難d搞得成

無限延期

你咁講完
我就覺得會搞得成

世界賽事應該只有係所有國家既疫情受控後先可以舉辦，所以係冇可能。

歐國盃應該搞到，但應該唔可能好似原先咁跨國搞